急求救！揸車去中大送物資

有有人知邊個位有rb?
急！

睇TG交通情報group

急問

有link?

!!!!!中大告急，中大告急!!!!!
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: ！！！中大！！！

Rt + like + reply

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

吐露港，市中心郁都郁唔到。
有冇其他路入去？
利申無物資，但打爆咗缸油。

真係要有人一鳩撞入去先得

推